關於深水埗偽黃店 Tino’s Pizza

老實講我都係聽阿媽講我先知
有時我都上去啲網上搵有咩黃鋪就去邊間
佢話佢留意咗間嘢好耐
首先佢係黃店嘅理由
只不過係因為只不過係同賞茶同一個老闆
但好多日子罷工 賞茶罷工 但呢間pizza鋪冇
但呢個唔係重點
重點係
裏面大部份員工都係講普通話
係大大聲嗰隻 （我自己都去fc)
我見到部份食客都有啲詫異

有一個合理嘅原因解釋
嗰班大陸人
冇關心/冇理到香港時事
有冇一啲行為明示暗示自己係黃店
一啲黃鋪氛圍都冇
又何來黃鋪？

絕對唔係搞分化
我阿媽知道我有連登先叫我幫手po
除咗因為想我幫手po之外
仲要我提大家記得幫手report 啲偽黃/應該係黃 嘅店舖
親身去fc

利申：已report

佢地係講台灣腔嘅國語
唔係大陸嘅普通話

Tino Pizza係台灣開過來架喎
深水埗店有啲係台灣人來
搞清楚啲好

利申：由佢喺台灣已經開始食

呢間嘢本身係台灣我都知
如果唔信嘅話 可以自己親身入去
你可以分辨得出台灣腔同大陸腔嘅分別
台灣腔好似係Comebuy Tea 嗰種
同埋深水埗地段本身就係請好多新移民

依家要員工都黃先算黃店？樓主幾時開番間

台灣野黎架喎，果啲叫國語

所有行業都要
黃懲罰
綠觀察
藍罷食

扮黃直接歸類到綠先
如果淺藍轉黃都可以拉到綠先做大個餅
藍到發黑一律不光顧仲要認住D老闆
黃店員工9UP老闆需要去改善
大家都有言論自由
但係消費過程唔舒服直接拉去綠
如果老闆唔發聲唔做野
只係播下RTHK ViuTV 貼下貼紙咁
直接拉到去綠唔需要懲罰

講普通話唔代表藍亦唔代表咩